【白宮聯署】大陸AI辨識公司想香港上市，仲唔做野？

內地人臉識別技術公司曠視科技申上市
或成第三隻同股不同權新股

政府早前在觀塘區率先引入智能燈柱，引起公眾關注對個人私隱問題。阿里巴巴有份投資的內地人臉識別技術公司曠視科技，昨日（25日）提交上市申請，公司去年虧損達33.51億元（人民幣‧下同），按年擴大3.4倍。公司將採同股不同權架構，為本港繼小米（1810）及美團（3690）後第三隻同股不同權股份。

業務遍及106個內地城市
根據申請文件，曠視主營業務包括個人物聯網、城市物聯網及供應鏈物聯網的解決方案。公司引述研究報告指，按去年收入計算，曠視為中國最大的聚焦於人工智能的城市物聯網解決方案提供商，為106個內地城市及企業客戶提供解決方案。

截至今年6月底，曠視科技上半年虧損擴大5.48倍至52億元，其中51.21億元為金融負債公允價值變動。撇除相關影響，公司經營虧損為1.15億元，按年擴大12.2%，其中收入增長3.55倍至14.27億元；撇除管理層認為不能反映經營表現項目的影響，公司上半年按年轉虧為盈，錄得3,270萬元經調整淨利潤。
============================

蝕到仆街都可以黎香港上市搵真錢，知唔知點解？？？
屌你老母因爲有 Goldman Sachs, Citi, JP Morgan做保薦人阿！！

唔想比佢好過？
拿拿聲同我簽左佢！！記得Share叫人簽！！！

推

有時間可以睇下點解要簽？？

【文長】觀塘手足所拉倒的，遠遠超然於一支監控燈柱。

訓醒再推..
幫幫手阿大家

不如直接搵下證監會反對？
白宮係遠水救唔到近火喎

證監有無用？

Btw可以睇睇呢篇
個人認為係侵侵好牌黎：

【文長】觀塘手足所拉倒的，遠遠超然於一支監控燈柱。

有冇想過同林奠兒子有關？

有無料爆？

局行佢啦，隻股多人買個價咪好lor ~~~

同曾偉雄單野一樣，冇verification email send 返黎

係咪仲未壞完

呢d公司上唔到市破硬產

應該未整好
收唔到email

認真 呢個簽都冇用 鬼佬都係講利益 話鳩之大陸武器工廠搞上市 鬼佬都會買 賺夠就會變comdom咁解

保薦人成功包裝到佢上市 食完一水就走 呢d監控實業 美國佬自己都未必夠膽掂 外資捧一捧高 後市咪等北水班豬閪自己受番

留番精力去練下跑步練下氣 準備禮拜六好過啦

巴打可以睇下呢篇再決定

【文長】觀塘手足所拉倒的，遠遠超然於一支監控燈柱。

無用，atal咁垃圾都上到市你話呢。
老老77，會買ed 股既人唔係on9廢佬都搵唔到原因。
最多提一提隻股有問題，佢要捐錢返祖國真係弱3佢唔到